香港已經冇好女仔，我地優質港男係時候北上發展

內地女仔樣又正，波又大，聲又嗲，最重要係心地善良
我嚟緊都諗住上去娶返個落嚟

上左去唔該有骨氣啲唔好返黎 多謝

香港係我家，返嚟有咩問題？

留精不留情

波大？

大陸妹:不歡迎暴徒

我愛國

支持，垃圾基因應該配合返垃圾基因，生一堆小蝗蟲，諗起都爽

送上門先要，要溝要氹嘅話大陸妹唔值得

今時今日,香港男人對大陸妹黎講相信已經無咩吸引力

原來班曱甴入面有咁多新納粹份子

好彩內地整左條國安法

你老母就係俾狗屌生咗你隻狗雜種

其實當日你老母都係閪痕，返咗上大陸叫鴨，先有你，所以g持樓主返上去配賤種基因。

心地善良。。你無錢什麼都不是

錢我有

咁有自信睇你係溝邊區既女仔啫 就當你真係好有錢 一個女人貪你物質上比到既野佢 你又算什麼 比頂綠帽你帶都唔知咩事啦 加上大家文化唔同三觀都唔同 長遠落去都唔會溝通得好好冇咩共同話題同眼光 btw你話香港已經冇好女仔 我好唔認同囉 其實仲有好多好多好多 可能你眼角高專溝靚女，又用錢你引誘靚女同你一齊 咁邊有將來㗎。。 倒不如你唔好咁計較好好咁用你嘅真心識香港女仔啦

仆街你咁認真，搞到我唔係幾好意思

真係我真係唔想過多10年20年聽到 你分享中港婚姻比人詐騙既經濟 純粹想救得壹個得壹個

其實現在香港都好多
老母係四川既港女
都幾正同大波

認真討論

開始感覺上支共啲女有時都幾正
不過可能化哂濃妝或者落左重filter

Ok，多謝你
祝你早日搵到好女仔

真呀ching
支那雞最溫柔體貼

蚑那雞貼錢都唔屌呀
老鳳見到蚑那雞即刻鳩都縮
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

我女朋友係大陸妹